CS1.6 越獄

有冇人知咩黎

jb?

啊sir話

成個模式如果有隻小學雞做simon就可以走場

2個2個疊羅漢,無組死

好喇，依家唔玩啊sir話，全部跟我出嚟
嘭嘭嘭嘭嘭嘭嘭嘭嘭嘭嘭
啊sir無講啊sir話

依家我地來玩mou低起身

全場同我定格

奴性game
入親去都係班雞仔聲係度叫

全部定格郁嘅殺
Awp贏咗有freeday

好想試下
/lr 禁2

贏咗我俾free day

而家數3聲入晒玻璃房
呀SIR幫我睇下有冇人味出黎 殺左佢

呢個時候我已經走秘道去左槍房

以前仲好中意玩 HNS 同魔王MODE 記得有個SER叫 LEGEND魔王伺服器

作反兄弟kenny 我屌你老母

我記得有幅圖係出去操場之後有幾個制俾你㩒,其中一個係去槍房(得輕狙),嗰時成日都側側膊去攞槍造反

定格郁嘅殺
三秒內入曬玻璃房唔入死

有冇作反兄弟手足

/undercover扮警察

好似記錯指令

有d場個阿sir好撚識玩
勁好笑

笑撚死 做警察要check mic

9kill，記得比返fd

依家仲有無得down?